PERTAMA SILAHKAN MEMBUAT DATABASE TERLEBIH DAHULU

SETELAH ITU
SILAHKAN DOWNLOAD BISOKOP1.SQL UNTUK CREATE TABLE

SETELAH TABLE SUDAH DI CREATE

SILAHKAN DOWNLOAD DML_BIOSKOP.SQL, INSERT_AVAILABLE, DLL.

URUTAN INSERT
1. INSER FILMS -> DML_BIOSKOP.SQL (LUPA RENAME MENJADI INSER_FILMS)
2. INSERT SEATS -> INSERT_SEATS.SQL
3. INSERT USER -> INSER_USER.SQL
3. INSERT STUDIO -> INSERT_STUDIO.SQL
4. INSERT AVAILABLE -> INSERT_AVAILABLE.SQL
5. INSERT SCHEDULES -> INSER_SHEDULES.SQL


INSERT HARU URUT SEPERTI DIATAS
UNTUK MENGHINDARI EOROR FK